(廣傳)琴晚油塘果個冇委任證隻狗！

有前科！